今日蘋果A3版 10月12日 誰殺死 他 她 他 和 她 ......

今日蘋果A3版 10月12日
誰殺死 他 她 他 和 她 ......

[文宣工作] 你今日air 左未 ? 原來大家忘記左ad

阻阻大家

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

推

3男1女

1

殺人政權

721831101

原來有人出左廣告, 之前好似冇人提過

香
港
人

成百人

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

108人⋯